[非重要，可skip] 依位呀 sir 好似俾鬼搞，有陰陽眼嘅人麻煩睇下依條片

我思疑有隻鬼搞緊依位呀 sir，我翻睇咗好多次，後面佢啲伙記郁都冇郁過。
佢講完 "透過陽光烈底下" 就俾人/鬼搞後面。

同學你雙目無神撞邪喎

係咪搵動物傳心師好D?

老實講 我唔係話特登嚇人 成條片我都見到好多黑影

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

鬼都睇唔過眼了

金鐘警犬telegram直播：

呢嗰telegram 喺由一班四十多個學生自發組成。
目的為抗爭者提供實時資訊，協助義士打贏場仗。

呢嗰grp只會透露狗隻位置/行動，絕不透露任何義士情況，所以想入嚟收料嘅警犬可以收皮先。

老實講啲法術嘢唔係萬能, 但如果有師傅搞到佢哋出下醜... 都幾好

推一推 有無高靈人士